Donald J. Trump 在商店中新增了一項商品。

要着白色衫先睇到